勇武送頭，泛民就食人血饅頭

甴近平

樓主走先。

班飯民打手我頂住

提提大家 依度係泛登

今日係4個月以來最和平的遊行

勇武手足嘅血 特別適合醫肺癆

社民連嗰啲 自己有幾席喺手都仲要 攤開雙手問人攞錢 賤撚到

今日見到楊岳橋嗰啲 仲好意思出嚟 佢啲金句我都費事覆述

得罪講句 呢半年香港人做嘅嘢已經完全超越民主黨過去三十年所做嘅一切

想睇佢講2020版 有險可守

真真正正嘅人血饅頭王

勇武？

拉

案底令人生變得更加精彩

不分化

賤撚到 橋哥幾時去前線自己掟下汽油彈

咁你想泛民點，同勇武一齊衝？好過比班仆街保皇做，成日講咁簡單既道理都唔明，btw 88啦藍毛

呢幾日好多呢d post

一定唔會捐

無民主派哪有今日民主香港
要感恩

咁心急喺度分化

樓主講事實

樓主係五毛

分化撚 blocked

分化

熱狗仲搞分化

一日飯民要血債票償

一日呢d post都唔會消失

老衲都熱狗

in 衲衲 we trust

熱狗論調，好撚煩

老椰認同。

今日白鴿黨又嚟cap水

今日5毛風向係分化泛民 拉 五毛狗

我哋去出力流血，佢就喺到揸房車叫人捐錢畀佢

分化撚 推

你點話點好啦

推

泛民之中只有趙家賢有資格講呢句說話

泛民大軍黎緊

社運總要有人犧牲 有人發達 坐十年幫泛民坐大好合理
搞分化 拉

泛民過肥年

一陣又走嚟問係咪熱狗先係同路人

Yes sir!

又要搬返長毛入錢入錢出黎
據聞民主黨只為議席&錢，可捨棄尊嚴

入錢入錢入錢

分化撚，我推你呀！

Yes Sir!
其他人唔講
你就一定係五毛mon post 狗

樓主快d走！
好快會俾人屈做熱狗！分化撚！

老衲條撚屌都上熱門

有無更好提議

5毛 又係你呀
你點扮本土都唔似㗎啦
開過個新ac啦

其實你地想點
係咪全部議員沖上去拉鳩曬
咩都無曬
咁就最好?

以前捐錢畀佢都情有可原 依家大把錢喺手都要人入$$

你都睇得幾通透

互相利用啫，佢哋夠膽背叛我哋，下場慘過班親共派

泛民咁窮

建制先係食人血饅頭

冇穿冇爛 財源廣進

唔好淨係講民主黨99席 今次區議會選舉之後 連人民力量同埋熱狗仲有社民連各自都有幾席 憑乜嘢出嚟問大家再攞錢

屌泛民就分化？咁撚有智慧

黎黎去去都係個幾隻五毛係度扯貓尾 大佬專業少少開多幾個新ac 得唔得

課唔課金係自願

連登好鐘意屌呢個嗰個唔做野 人血饅頭
但自己又從來係冷氣軍師
冇錯 靠泛民真係好難爭取到民主
不過成功爭取民主 就要有一個架構去實行民主社會
需要高學歷知識份子去掌管政府機構

梁天崎係孫中山 泛民就係佢既跟班
香港缺乏一個袁世凱

救命 屌你老尾我真係唔識分佢句野係曲定直

選舉前夕潛到落地核，宜家先出嚟問捐款

好個邊睇咪叫少個敵人
不過好心係咁派膠

咪屈孫中山同埋佢嗰啲朋友

孫中山啲朋友唔會叫你去坐監，亦都唔會話坐監更光榮
孫中山更加唔會收咗錢之後 走去同清朝談判， 亦都唔會話要打入建制
仲有一個重點係 孫中山同埋佢啲朋友都係會掟炸彈的

可能比喻唔多啱啦 不過重點係冇可能靠一個政黨去爭取民主
係要靠全民勇武

泛民班人，真係唔抵幫。。。。
唉

真
btw唔好叫sir

佢依加話五大訴求 再話改暴動罪嘅問題 又袋住先？ 冇罪就係要冇罪 五大訴求係冇人有罪呀 減左就ok? 高學歴知識分子我ok 但佢做緊嘅野 over my dead body呀 有險可守咁 好似完全唔知個法治制度沒落到咩地步咁

所謂民主=只有泛民係民主，其他人一概係狗！

勁撚憎呢班撚人，一日香港人睇唔清個問題然後改變，香港就算有「民主」，都只會選返啲仆街出嚟

樓主老豆送精，你食你老母經血饅頭先出世

全部反對派議員拉鳩晒，畫面就係最靚！

左膠話既！

飯民打手最鍾意屈人五毛，垃圾。

佢地個個都話自己無錢餐搵餐食架啦

係啊 熱青城就最有貢獻 乜都用把口黎屌 幾偉大做到幾多野啊

你都on9 拎古代黎比較？
咁香港咪可以靠鄉議局統領？
不如叫蔣麗雲統領啊

佢地都係為左香港民主

永續社運。

含撚投泛民，屌泛民，再去返含撚投泛民無限loop